召喚痴線西(68)請善用不推文回覆

1001又唔開新post

上回提回：
Tina蝗開眼頭

1001記得開post

仲有波仔係去左日本定係去左見雲西屋企人

我睇佢家姐細佬啲story似返左香港

Lm

LM

蛙姐同希哥復合了?

但波仔今朝出story係啡色衫+牛仔褸
雪西拖住個男仔好似著白色裇衫

搬返啲整容相過黎先

以為白色果個唔係膠袋果啲
可能有新仔掛 是撚但啦 就算係波仔佢都唔會公開佢同雲西一齊架啦 咪同佢玩多陣 呢啲小學雞八婆格 都上唔到大枱啦

上個po絲打仲話波仔屋企去馬場拉頭馬 阿媽係董事？ 兩老見到呢個mk妹 應該會激到要波仔即刻分手
點帶佢見兩老呀 失禮死人

差太遠了
個眼頭開到好怪 唔怪之得眼腫啦

個鼻做乜時闊時窄

以為白色個個係膠袋

乜唔係膠袋黎咩

咪係囉唔講以為個Boris係咩大筍盤

LM
波仔見佢老豆有咩咁出奇
等波仔帶條女去見家長先算啦

Kitling好似散唔曬啲貨，焗住開到年初四
但蛙姐一早收咗爐

波仔屋企人比利是佢即係

收完利是即拆都算
拆完再討論幾錢都算
擺哂上story都幾唔得體下

段嘢話同完老豆講波仔屋企封500俾佢，個感覺好似只係佢老豆都封返500無咁失禮

冇 搵佢笨柒姐

人哋係想暗示波仔屋企人認咗佢係波仔女朋友啦

more

Wow 魚生有鯉了

咦？上個post話係年宵搞手d朋友既知情人士咼
連人地私事都知？
睇嚟你真係乜都知咼

一陣有人dm話佢似 佢又會post出來投票問followers 呢d慣常伎倆 簡直係beggar favorite

佢post 出來覺得好威？但我覺得佢好好笑 500都大驚小怪 係咪幫佢打開左新世界大門？以後去佢男朋友個邊係咪要開live? 因為咩都未見過？Btw 佢老豆似禮尚往來多過真心500

我有冇聽錯 波仔父母封500比佢？ 2封咪成千蚊？姐係波仔父母都鍾意佢 定真係有錢人封咁多都係濕濕碎？

唔代表d咩
我見屋企看更幫得手所以封咗200
唔通我鍾意佢咩 一來面子問題

其實呢到係咪好多波仔既fans?
個波仔咪又係mk仔 attention seeker一個
又唔係特別靚仔
點解成個講到個雲西高攀人咁款

其實500對有錢人黎講真係散紙
封俾個仔既女朋友 唔通咁寒酸咩
況且封利是唔代表啲咩 唔代表認同
因為真係一種禮貌而已
呀雲西目的都係想人地知道 對方屋企有俾利是
唔係無名無份
但感覺上佢真係出唔到大場面
禮尚往來好普通 唔通你封500俾我個女
我封100俾你個仔？咁樣咪俾人睇低囉
連呢啲人情世故都唔識

真係濕濕碎，跌都跌咗。

其實都幾門當戶對啊
我覺得大部分人都唔係鍾意波仔
（唔排除有痴情fans）
只係佢地討厭雲西
所以雲西做乜講乜都唔啱，點笑都比人話木
形象問題，搶人男友仲要攞彩犯女人眾憎無得救

同感雖然雲西唔掂，但波仔都唔係筍盤，唔使咁抬高佢

Agger 佢屋企人封500又點
佢屋企咁有錢都唔覺得係啲咩
佢屋企人仲係follow緊波仔個ex
以煩西嘅性格係咪日日喺屋企都發脾氣

應該係雲西老豆封$500俾波仔呀？

其實雲西真係一個好明顯嘅attention seeker
頭先你地cap佢ig story po上嚟
然後人地一見到你地cap咗圖上嚟佢就del走咗個story
佢個story目的就係引你地po佢上連登討論佢
目的一達成 就可以del走個story

得啦係人都知你係波仔女朋友收$500利是好威威啦

佢mon po mon得好緊

一定係後者
你要相信如果你感到驚訝
咁一定係因為你屋企同親戚窮或者孤寒
利申 我個fd嘅一個親戚
佢一次比我fd嘅利是已經係我10年利是總數

令我諗起幾年fb 瘋傳張相，一個屋企好有錢嘅小朋友將自己啲利是錢鋪滿成張床然後影相，話收到48000蚊利是錢
係貧窮局限咗我哋嘅思想

佢mon po就一定係事實架喇！
但我覺得係呢到啲痴線西提醒左佢
po人地封幾多俾佢出嚟好冇家教
佢驚人地老母或家姐睇到 咪急急腳del囉
好心啦 500都拎出嚟炫耀

客氣姐
我朋友ex屋企有錢 帶埋我上去拜年我都收500一封

佢地拉頭馬 但隻馬係佢地屋企既 定啲business partner架??
其實兩個都mk 唔好得對方幾多

兩邊家長都封500啊

佢呀媽好開放 叫個仔拍多d拖 試下唔同人 唔好問我點解知

More la

佢呀媽係米蘭站董事

摩牙

無人想知

又係8啦喎
有絲打爆大獲野未？

有KOL想自爆未？

有冇人識呢個KOL?
希望佢死係武漢唔好返黎

咁講嘢佢好黑人憎？

呢個時候仲去武漢有事都抵撚死啦
咪撚返黎香港累人累物

呢個時候係武漢 又玩抖音

高調話畀人知
去撚咗疫區玩係咩心態？
港豬都識戴口罩啦

屌那星
咪撚返香港添呀

返到香港有咩事係咪害左我地醫護呀？

香港已經多武漢撚走黎醫 搞到我地醫護要抽生死籤寫遺書
仲有啲奶共港豬走上去疫區 人地封撚左城都要去
有咩事咪又係躝返黎香港醫

10:40 呢條女嘛？過氣𡃁模Rainbow 肥腫難分咁撚樣
依啲無腦女人除咗影啲臭閪相打卡識乜
去疫區仲突登翻牆po
natural selection快撚啲死

波仔個鴨嘴獸細路又想做youtuber 了

咁撚柒又eq低
唔係好鍾意鬧viewers barking dogs咩

除左屋企係膠鐵站上面之外其他都不值一提
其實住圓方都不值一提

開左眼頭之後個鼻睇落大左勁多

個鼻成個成龍咁

人地有大陸土豪包 冒死都上去

以前個樣咪好地地 幾順眼
做乜搞咁多野 整到越黎越醜

武漢唔係封城咩佢仲入到？？？？？？
整完容樣都唔認得

做咩整到個樣咁柒
原本唔係好地地咩

個樣又唔同左

應該好多人dm佢嬲到要post人個名同對話出黎
鳩估：佢條大陸仔係武漢人 條仔要佢一齊返鄉下過年 武漢土豪咁都俾你識到 為咗錢命都可以唔要 唔該以後都唔好返香港

喎啊
字都未識打

佢做乜撚
成日都著呢種衫 又著得唔靚

Bethni ig講緊邊個
年初一睇清兩個人

唔好意思快手噤左推文

原來係支那雞

諗起大波樺 著得仲好睇過佢

其實幾襯呀兩個
講樣 兩個都唔靚 重點係個雲西p完都唔撚掂
講學歷 才華兩個都冇
講家境 個男有錢過個女既
兩個都成日做啲嘢博出位 咁撚大個人兩個都又幼稚又煩膠 兩個低質嘅繼續一齊啦唔好煩

係至好講 短期唔返香港
到時有咩病都咪鬼返香港累人累物

喺武漢過埋餘生啦屌你老味

唔知Maggie wong仲冇冇mon post

我比男朋友睇
佢問屎盆係咪飛釘

個thank you細隻到⋯⋯

支那雞出咗三個story公審人 好撚嬲

咁快撚d死啦

個pad咁厚邊會飛到

睇黎崠二女好似更有潛力

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

頂 本身睇唔到
就係諗緊係咪pr gift

同埋條友mmkk又唔係事業有成，又唔係靚仔，仲鳩鳩下咁，只係靠屋企有少少錢，中產階級，到底有咩好「高攀」，佢同雲西直頭門當戶對啦

生得好似老豆

我到左而家都唔明點解呢啲樣都會有人包
又唔靚 又無身材
唔通真係淨係做肉便器？

表哥
利申無改圖

嘩 細到
鼻窿大過隻眼

大奶奶呢明明上一張相仲有

dm佢覆得勁快 應該真係好嬲

張芊芊條手鏈 kol真係咁好搵定sugar daddy嘅禮物啊

張欣欣頸鏈係hermes constance添
又五萬幾

唔識貨，條手鏈幾錢？

封幾錢都放上網講一餐
無人覺得你威啊 淨係覺得你好撚柒 成個屋村妹咁
兩條木嘴柒頭成日博上位 收皮啦
#餘生有你

如果佢短期返到香港，第一個檢舉佢

VCA 五花 三萬幾左右

黃安真面目

屌 個個Rainbow乜撚野被困武漢 明明自己死返去

大劣人d口味 最鐘意依種網紅臉

究竟有邊一忽係冇整過

有冇對比圖睇下

佢認咗自己有整過

Polyu HD

其實可能唔係雲西Mon po
可能係波仔屌鳩佢將偷睇利是依件事都攞出黎講 比幾萬人知 好羞家

兩個人黎

老泥無一次講嘢唔係1999

佢對三角眼仲勁過大佬b

「隻隻字都識，不過放埋一齊就唔知佢講乜」系列

慌死佢咪同定老豆講人地屋企好有錢
老豆聽到要面咪封五百
私下討論咪算 post埋上story咁核突點做得出

翻譯 ：珍惜個女仲未知道老豆對佢有幾好既時間
不過，偽生有咩好

即場拆人情

你係咪太睇得起波仔屋企？
米蘭站唔係姓姚嘅好耐啦
你睇波仔十幾歲仲同細佬上下格床就知唔係咩大富大貴啦

咁cyn呢？

月薪幾十萬係係邊度睇到？

唔記得邊間u嘅art

真係有錢既一人一間房喇。
重同你上下格床咩。

方力申都係被稱為小康之家，話波仔中產絕對合理。

藍絲姊妹花究竟係肥係瘦

仲食食食 叫人戴口罩啦

我諗幾樣嘢啦
佢有錢還有錢 但就相信無人覺得佢高貴有氣質
所以佢同雲西襯
佢兩家家境差幾遠，最多就係笑雲西貪錢姐
無話一個比唔起另一個 大家一擔擔

珍惜個女淨係認老母未痴老豆下話

同埋住圓方有咩好吹奏，家下香港啲私樓好多都千萬起跳架啦⋯最多只會話佢家境唔錯，但家底好一定稱唔上。

1.29 抗疫三罷
痴線西 同醫護一齊罷工
自己香港自己救！

你講完我搵左好耐

家境唔錯同家底好有咩分別

好想佢收皮可唔可以唔好咁有自信

我理解係係香港唔錯／中產／小康係有幾千萬到一億流動資產，家底好起碼都講梗五億以上。

始終香港太多有錢佬，唔計出名個十個八個，都仲有好多人屋企係講梗有幾個億再加幾層樓。

利申：個人意見，屌細力啲

家境唔錯係本身屋企唔會因為錢/三餐而憂心
仲會有啲閒錢黎追求物質上嘅享受

家底好除左有錢之外，我覺得係本身屋企背景係社會上佔有一定程度嘅地位/職業對社會有影響力

Jade宜加真人都唔係瘦

根本完全唔識佢

根本冇人識

好似外國大學

好奇一問 其實暗星個口罩係咪帶反左

藍絲jade真係好撚醜塊面個形狀好似麥樂雞咁一岩一忽

屎盤賣幾多話？

可能係日本口罩唔一定戴錯

家境唔錯=可以追求夢想，未至於唔休做但休息一年半載無問題。
家底好=乜乜董事，青年會，ball會有佢份，一年都唔知有幾多日係香港成日周圍飛去玩。

好多水貨都係白色口罩

大爺係電影到做二打六
下巴好突出，d 表情假到令人好尷尬

就好似好多大陸人都好有錢用晒名牌咁
你唔會覺得佢好有修養好有內涵一樣

好似話啲摺向上係會甩住啲菌，係錯

咪放上黎

佢生得樣衰啲姐

有冇人見過米妮真人？個妝係咪濃到做大戲咁？

有啲似大姐Ming

每個人把尺唔同 你係到同我拗都無用啦
純粹講返個事實就係米蘭站已經賣左盤好耐
繼續討論

On9 咩時候啊仲去武漢，除非佢諗住唔返黎香港最好死埋係上面

住圓方都叫有錢上流，咁住壽臣山獨立屋果啲叫咩
佢最多係屋企有生意之流，未見過真正上等人屋企咁樣教仔

呢條女係咪痴撚線
得啦你最撚醒啦
人哋死咗仲喺度講埋啲風涼話
死藍絲

人哋要悼念洗唔洗問過你條臭化閪
正常人有同情心都會講rip啦 熱乜撚潮

以為自己睇得好透威威啦 最醒係你

好多人都中意Kobe 嫁啦，點解佢係都要顯到自己好似好撚叻咁

其實條囡邊位

乜水呀 喺度抽水

Kobe bryant就算唔睇波都識 我完全唔識籃球都覺得震驚啦po下又唔撚得 呢啲以為自己眾人皆醉我獨醒既柒頭真係零舍煩

佢應該係想講kobe過左身然後突然好多明明唔係fans或者連籃球都無睇過一埸嘅人扮哂野咁出story RIP

講緊佢自己

其實唔係fans都可以好shocking 架喎 出story又好扮野佢就真係好扮野啦

呢啲mk港女咪就係有口話人無口話自己

佢自己先係消費Kobe嘅人囉
真係唔開心嘅 邊有咁好心情出咁多story
況且Kobe話晒都係國際巨星
就算唔係球迷、唔睇籃球都聽過Kobe個名
知道Kobe走咗講句rip都好正常遮
佢又係Kobe邊位 咁有資格吖？！？
佢哩啲無名小卒恨唔到㗎啦

私怨咪撚放上黎啦
Don’t make foolish people famous
大把人值得追擊過佢啦 focus 啲啦屌你

勁恨嫁，同每一條仔都講結婚，終於恨到呢次呢個肯同佢結婚。一齊半年影結婚相，一齊一年就結婚，話自己唔算閃婚。

唔打波 唔鍾意籃球都知kobe係legend 啦 講句RIP都唔撚得啊？垃撚圾

之前已經想post 不過嗰陣討論緊D2
講到自己好撚黃 又要屌人搭 自己又要搭 真係乜撚嘢心態

佢自己搭緊過喺度話人

講到逼住要搭咁樣
你唔俾其他人都係逼住要搭
自私撚

佢自己根本就稱唔上係罷鐵
純粹因為佢自己男朋友有揸車
但唔係人人都咁幸運屋企有車
真正嘅罷鐵係屋企冇車
而明知巴士又會塞車又耐 都照搭巴士
講到尾咪又係貪方便搭地鐵
有口話人冇口話自己

咩心態我平時冇晒巴士返去局住要搭鐵真係羞恥到極點 更加唔敢同人講

懶係眾人皆醉我獨醒咁
以為自己看透世事
其實只係個懶獨到既mk妹
最撚柒係佢講同屌既野全部佢自己都有做
佢做就係合情合理 人地做就係跟風

可唔可以唔好再post佢！個樣不男不女咁，好不安

佢結左啦咩

佢係成日提住自己做咗人妻
post story就會話after you get married
mk版蝦乾

條女每隔一年半年就會換班friend
大部分都覺得呢條友個格好撚有問題所以遠離佢得翻啲傻糸老泥mk friend

咪係 又唔係kol又唔出名
除咗樣衰冇野值得講

你地講先識 禁入去睇屌你佢d gel甲柒到

以前喺u見到佢
真人又肥又濃妝 仲要一路行一路wewa鬼叫
好撚柒

頂我頭先都係咁諗點解gel到咁都好意思擺highlight 仲要一套甲po幾次

Gel好鋪一次 生長左又鋪一次
屌你我新年前試左間250$任整都冇佢整得咁撚柒 條女仲成日提住自己搵好多錢 都gel成咁

呢個先極品

間鋪gel到咁撚樣都多謝人

人地岩岩private咗Instagram啦無得笑

勁似啲小學生係屋企diy
嗰邊都唔齊 柒到

話人地一張相post幾次喎係咪話緊自己

啲mk妹講野真係好肉酸
心噏咪心噏 都要加句粗口

擺過隔離gel甲post啲絲打應該會發癲

唔知乜水 但佢係咪人格分裂九萬幾個story做忽然球迷再屌人
姐係佢搭黨鐵可以 人地就唔得
佢做忽然球迷可以 人地又唔得

btw佢係咪紋咗自己ig名喺手腕

以前講到最fd嘅人佢結婚都無哂影

屌我仲想笑佢d甲
最撚好笑唔係佢gel得柒 係佢自稱搵好多錢但gel到咁撚樣

搵好多錢但無份工做得長

十指延長都係$350 可想而知質素會係點
款柒都算啦 甲型gel到咁撚樣
免費我都唔會去
有mon po嘅話去隔離gel甲post偷下師啦

佢公屋妹一個 但仲要讀啲有錢私校
有次睇佢直播 有人問佢係咪住公屋
佢窒左一窒話 我...係住..即係類似政府樓個啲
即係..我而家間屋企屬於政府
真係好柒啊

一岩一忽咁想點
邊間指甲鋪整架
一定要Blacklist囉

佢以前唔敢認自己住公屋架
不過住公屋住到生日有cartier收 又間唔時有名牌

係！！！我第一時間都係諗起隔離post啲靚甲絲打

佢呢啲咁嘅人仲話一定要生兩個小朋友
完全想像唔到
會教到兩個小朋友點樣

強逼症見到都會發癲

係

佢仲要中學都未畢業 幫心私補
唔好害人地啲仔女啦

係連中五都未讀完 幫人地小朋友補英文
highlight個到有”carzy hair”
啲相個caption又有「同陽光玩到唔知擺咩post」

我仲見到public

屌佢講乜撚野啊

無論個款同甲型都真係好核突

想知佢除左私補同賣電子煙之外，返咩工日日都唔使撈咁
Btw日日都提住自己19歲就結婚，煩到仆街

喺酒吧做拳手 之前開live話遲啲返診所姑娘

扮乜撚野吖 佢住調景嶺公屋 好似係住彩明
然後每次去親佢「阿妹」屋企就狂喺架𨋢度影相 扮住私樓

個世界圍住佢轉嫁咩

次次啲人鬧佢偽黃，佢就會話咩「我14年有出擺街站嗰陣都唔知你出世未」on9乜依家仲雨革咩？你唔好拎十年前既事出嚟講？今時今日仲覺得食元氣無問題仲好意思話自己黃，笑死

天拿蝗
新年流流食埋啲黑心肉落肚
又飲喜茶又食金拱門

可能佢set返做public 我頭先一search係private咗架

又一個金拱門

好mk呀

條仔係mk黑社會黎㗎
大約半年前仲比人追緊數
然後兩個翻咗大陸著草
個cv係假的 用腦諗都知
正常家長點會揾個中學都未grad 粗口爛舌 成身紋身嘅人幫自己仔女補習？

黑咪係咪藍架?

心噏撚到
讀出嚟都覺得唔順口啦 唔係每句加粗口就會型啲架小妹妹

本身唔識佢 特登去睇佢story 啲粗口多到
其實佢係咪唔可以講到一句無粗口嘅句子？

補圖

應該係 佢間店都入咗藍list

唔識條友不過俾人問係咪住公屋話太私人唔答咪得囉 咁智障都有嘅

太長唔quote $500一封利是都覺得多
怪唔之得痴線西愈來愈低質
原來成班未出身未見過世面嘅𡃁妹

暗星而家係咪做埋直銷

發霉麵包？

我...係住...個下勁好笑

呢條mk妹真係痴線 食中資m 食吉野家 自己搭地鐵仲屌人地搭地鐵 極品

精油呀

佢條仔唔係叫麥縱添？

咁樣實心理唔平衡
個個同學有錢自己窮
想充大頭鬼都係意料之內

到底呢條女乜水 個個都識佢咁
聽你地形容佢係社會階層入面既地底泥黎喎

Young living?

咁撚樣都$350
我平時整款都係一個幾鐘 都係$250左右咋喎
質素好過佢嗰間好多

之前同雲西鬧交嗰個
同埋之前係咁r出名嘅人 然後全部反哂面
之後扮冇嘢 聽見都柒

咪就係ig啲老泥妹
佢成日係lkf條街周地坐
應該都係揾食
等啲mk仔幫手埋單
之前好似同雲西互屌爭仔
兩個又係出口成文

讀讀下書就唔讀 話因為抑鬱要休學
首先真係嚴重抑鬱嘅有幾多個得閒無事就影張藥單出黎話自己抑鬱？
之前ig bio仲好笑 寫咩「只有我的情緒病是真的」

得閒又屌下人偽黃 最叻就係話自己14年擺街站 即係社運老屎忽？
成日講d野都係到自相矛盾 又屌人搭鐵自己又搭鐵 食元氣俾人鬧又唔gur話人逼走哂黃絲

中學都未grad就做私補 教壞哂d小朋友
早兩年ig 日日都係到鬧人
可能恃住自己多fd啦
以前同佢fd個d而家連佢婚禮都無去 gigi lau個d

係咪覺得高人一等 食鹽多過人食米 自我感覺良好咗？
嚟痴線西鳩噏幾句又突然要講年齡資格出身

前排元氣單嘢gigi lau同個cher.jer都po story屌9佢估佢哋應該都炒左㗎啦

有無佢地屌佢嘅story?我無睇到
不過讀緊hksc個陣佢都有俾cher jer同ngcheukpui(?)話過佢係兆基係無朋友 日日過去r佢地

佢啲甲真係不忍直視 哪來的自信

自問手殘 用左手搽指甲油都冇佢咁岩蠶

佢好似有講過讀私校個陣比人bully
所以先轉左去兆基
不過我唔知係佢性格問題定冇錢啦

哇！絲打有料到
怪唔之得佢ig成日都唔肯po佢條仔正面
原來條仔都唔係咩好野
求神拜佛佢哋千祈唔好有bb

why not both

人地仲調理緊身體要生兩個bb架
條仔唔係整冷氣又有車架咩
條女屋企又好富貴買撈買卡地亞
做咩爭人錢唔還

佢根本自卑到自大
個人唔知醜當open
幾時破處 俾邊個破個處 同過幾多個人扑野有過sp都要live講出黎
就算係外國d人可以好平和咁講自己唔係virgin都唔會咩細節都講出黎啦
成日充大頭鬼
明明加拿大係佢個「妹」嘅屋企 又話自己「返」加拿大
住公屋又唔認 連自己都睇唔起自己？

碌低d佢ig仲好笑
佢以前自稱自己做女皇

聽講佢個”阿妹” 其實唔係同佢好熟
係佢自己喺度黐身黐勢
只不過係佢哋屋企人識大家

下我以為好熟又去人地加拿大屋企又契人地做妹
不過佢地3個拍埋影相個陣會好大分別 佢陣mk老泥味出哂嚟

契妹呢啲嘢口頭講都得嘅啫
我夠可以叫李嘉誠契爺啦
佢呢個人由頭落腳 完美演繹面皮厚到子彈都打唔穿呢句野

笑死本身唔知邊個黎 上佢ig睇下

同條仔做完都同個fd講 真係咩人都有

佢之前連陳永痛跪低求佢（佢地仲拍緊拖）都拎出黎講
真心唔知佢個腦裝乜
係想人地覺得佢條仔好無尊嚴定點

覺得自己好威威囉乜都要攞光環咁囉

調佢老味咩
咪又係咁煲煙
我係佢啲仔女真係喊三聲

條女之前食元氣比人屌 就叫人唔好趕走同路人 又話自己做過好多野乜乜柒柒 覺得自己冇問題點知比佢之前啲期間限定好友出哂story串佢
而家又要食吉野家 知咩事啦

好撚on9
以前陳永曦做錯事 條女會影佢面壁思過同認錯嘅片擺上story

佢話自己戒左煙 好凍先會食
我問我d食煙嘅朋友 乜凍個陣食煙會暖？
我d朋友話 咁撚凍仲食乜鳩煙 係出面吹風？

我終於知佢似邊個
似呃ki
又係d唔讀書以為自己好威嘅mk

黃安嘅低俗mk+呃ki嘅自卑變自大

收皮啦佢 佢轉校之前咪又係瘋狂bully人
好記得佢係咁hack個佢好憎既同學ig
嗰個同學每轉一次密碼都hack一次
好笑既係 每次都比佢hack得入

睇返買野食上個個女仔既ig
呢條mk妹仲要多多要求
唔淨止係買金拱門囉屌

Sorry 未追哂post原來上面有人post左
自膠一打

咁似雲西
雲西又係hack 男朋友d ex gf嘅ig

聽講monica都會係兆基班friend到笑9佢真係唔知條mk有冇一個真心friend

係咪珍姐同佢男朋友？發唔發覺有珍姐就無spoon說好的bae呢

個個monica咪又係mk妹一個
老實講真係咩人群咩人啦

人地點會無fd
monica都係mk妹
不過係一個更識打扮嘅mk

圖係佢ask fm save落黎
我未見過人會係ig bio寫自己就死 死訊是真的
佢真係好好笑

有邊個死會係假的？
完全唔明佢諗乜
哦 我明啦
kobe過身擺咁多story原來係佢妒忌
人地過身咁多人掛住咁多人respect唔抵得
咪po埋啲濕鳩嘢扮看透世事囉

可能因為佢死左唔會有600萬人祝佢rip
你以前唔係話自己球星經理人？
d學界球星一定會出story架

曲線話比人聽自己封幾舊水比人

唔好意思借個位

仲有幾日咋 大家記得簽

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

mk到咁真係好少有
佢父母點教女

呢幅經典結婚結到咁肉酸真係第一次見

不用問了 沒有懷孕 是真愛🤫

結婚結到影呢d mk食煙相
睇佢d fd story佢係勁無教養

認真 有個咁嘅老母我寧願死
無禮貌就當率直
自卑到自大
永遠都係人地錯
記得之前佢ig鬧cwh ex係佢婆婆過身個段日子like佢一幅相
佢鬧人突登激起佢抑鬱
呢條女真係痴撚線 唔mk嘅野佢唔做 咩都要擺上網講
佢真係唔好有下一代
盞累撚死個小朋友

I guess so
佢話要訂就搵佢

佢成日提着佢老竇老母17歲就生佢

肥婆又衝出黎柒

自戀到

67% no

不像喔

不好笑

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷X黎明行動
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

佢仲好強調自己係因為見到老豆老母咁幸福所以先想早婚
好聽啲咪叫有其母必有其女

幫你用咗五六個ac投咗no
睇住個%升

即刻用4個ac投左NO
究竟係邊度嚟嘅自信

我之前好奇問過佢 然後叫屋企印尼姐姐幫我去印尼鋪買 250g $23

有吸毒？

條女就只係個無教養嘅mk妹
得閒食住煙仔講幾句粗口覺得好威
講野唔經大腦 當正自己係直率
係咁話要調理好身體生仔

佢老公都係飲酒識嘅

唔調理仲好生出來真係鄧個細路慘

其實佢都係一個早婚嘅反面教材
佢話佢媽咪18歲就生佢
所以佢都好想早婚早育

我都唔明攻擊自己友做乜撚好地地槍口對外笑下雲西利是收幾多都po出黎咪好 又要加把咀話人未出身未見過世面係呀係呀出左黎返左幾年工見撚晒大場面都要上痴線西踩低人搏存在感好叻呀你

人哋想早啲埋單
怕老左冇人要咋
係都要賴落自己老母度

仲要之前post story話食藍店無問題 唔明點解要罷食藍店 佢啲friend都頂佢唔順 開post屌尻佢

好撚mk而家啲𡃁妹真係

仲記得條女之前同佢個Ex散咗之後有個Story係講
咩「分手以後和幾個人睡了」
睇到嗰下心諗 咁都要講晒俾人知

唔好侮辱我偶像肥婆已經夠柒又冇貴氣

條女係咪人格分裂
呢頭po完幾張KB 之後又聖人上身屌9自己

好似Happy Polla

果個V.phw都唔係好野 之前又係開Story同人講扑過10幾個

話左咪再推 冇人想知

點解可以咁有自信

Inspired by Tina?

多到for rent

其實邊有人攻擊佢姐
又無人迫佢返武漢
係人見佢係武漢都驚
梗係叫佢咪返黎惹人啦

個人覺得你有能力唔早婚早育冇乜問題
但佢真係mk到極致 以為自己好巴閉
日日story都係乜撚野life after you get married媽呀好柒 冇人想知 佢結婚煩撚過蝦乾 結完就unfollow左

挽你老母咩
唔好群埋班mk妹到打埋啲mk字啦

租袋都要千幾蚊

唔係想衝出嚟
但樓上講嗰個cherielcw我見都未見過
大家好似都知佢係咩底細咁
忽然覺得好大條gap

前幾年連登好似有個po講佢同雲西
但其實佢同雲西一樣
你哋放佢哋上嚟佢哋就最開心
越討論就越多人識

屌 我都係 仲要好似好多人識呢條友
老了 冇咩事我都係返出去先

其實點解你地會咁熟呢啲mk妹既事又唔係賣廣告既Kol又要同佢地一樣打5p字唔係你地幾個係咁講我都唔知有呢啲Mk既存在

原來唔係得我一個咁諗
以為自己孤陋寡聞
個個都好似識佢真人咁 黑歷史都知

同你一樣唔知佢邊個 有啲驚訝呢啲Mk妹都有咁多人識 個幾個絲打仲要咁熟佢啲野
應該係Fd 黎

仙仙阿媽真係好犀利
成套衫咁織比個女

剛剛見到 又織得靚

感覺上佢死唔斷氣 未嫁台灣之前已經出自己嗰啲寫真Yes卡 成個男人樣咁根本冇人想要 依家嫁到台灣 又出本垃圾寫真想呃人錢
可能我太保守 我真係唔明佢老公嘅心態 幫老婆拍寫真之餘仲要俾人睇晒 佢都要幫手宣傳 應該係因為錢太吸引

佢整極個樣都係好柒

但我覺得如果條女自己想出，作為老公全力支持，你情我願嘅情況下又冇咩所謂嘅...
不過如果我係佢老公就接受唔到囉我會想私有化條女多啲

岩岩睇影寫真條片先發現佢老公仲係片入面講「任意中出」

討論左幾頁完全唔識 飛極都仲係講緊佢
況且mk妹不嬲都係咁 完全冇討論價值

佢之前因為俾人喺連登鬧 特登開咗個ig post講自己贏咗大家嘅attention
真係咩人都有
醜事俾人揚開哂都咁開心

有無人覺得小影好煩
成日扮可愛chok哂聲都算
𠵱加又問埋啲濕鳩問題
博啲人留言讚佢 拎嚟打飛機

自問自答？

媽, 好柒呀

係咪痴線西都開始分年代喇

Cls蠢到咁樣

成日較到D 片同相勁白
俾人影個d就勁肥 現真身

唔怪得啲dm覆極都覆唔完

本身其實我OK佢 但係自從佢男朋友幫佢搞生日驚喜之後 佢連續開左幾個story話叫人唔好再tag自己男朋友入黎 又話見到d人d男朋友唔覆個comment 總之就係幫自己打飛機 想show到自己男朋友係世界級咁好 雖然我都覺得Ronald對佢好好 但係咁大個人自己打啲咁嘅嘢乜唔覺得尷尬嘅咩

應該係佢入200支賣？

同感 咁大個人仲係到chok聲
又成日有意無意showoff自己條仔對佢點好點好
鏡頭前鏡頭後呢啲野 真相係點邊個知
大把人條仔好好都未拎出黎講
佢就日提夜提

可能尼克知條女俾大眾睇過曬所以已經無所謂
諗起之前Sunny個MV

上次拎住嗰盒原來係頸巾啊

有無人覺得方皓玟呢個樣好似spoon

利申唔鍾意spoon 亦唔係小明fans
咁啱唱k 見到呢個mv
一直覺得小明個樣好奇怪

本身幾欣賞zain 但最後佢都係出product賺錢
原價$479 買件Nike都係貴少少 分分鐘仲平過佢
佢啲Hoodies嘅Design仲Hea過啲襪
覺得佢有種好似眾人皆醉我獨醒嘅感覺

黑cap帽咪係

對眼大好多.... 目測屎盆對眼得佢六分一咁上下

大家除口罩都要小心注意
借個位提提大家

其實我加拿大嘅fd同我講呢枝野係個到先賣15-17$
一間賺5$ 一間賺20$
知咩事啦

yaki姐而家住大屋喎

其實尼克都應該唔係好人 第三者
可能係外面大家有大家嘅世界

唔知蝦乾點睇佢最中意既沈旭輝上哂身屌政府呢？平時扮哂知性 依d位就聲都唔出

不推文

唔好拎小明同屎盆比！

記住罷工啊痴線西s

sorry真係幾似

賺20唔係極致

出product賺錢其實ok，尤其是佢quit左國泰份工之後 但對於一件冇乜design，仲要定呢個價錢，咪好似之前j Lou件濕鳩ricefam一樣，仲要貴啲

除非佢啲料係好靚/sustainable/not made in China啦....

美國7USD有5支啦 一枝賣3 40蚊賣hand sanitiser賣到發達都得

最搞笑就係佢之前成日狙擊j lou 但而家同人做一樣嘅野

有啲似coffee住緊嗰度

以前做空少？？？

係 做咗3年國泰 宜加諗住靠youtube搵食

平心而論似唔似先咁

頭先stalk佢個ig，都幾mk下

呢間都係
仲要咁多人留言話要

有人問譚杏藍去日本有無偷食肉
佢唔覆

原來痴線西都有人睇佢
佢老公好似好有錢咁，佢就成個老泥wet妹咁

Creamy都唔係咩冰清玉潔呀

本身見佢好敢屌其他人所以先follow佢
但最後原來都係會行同一條路
求其打幾隻字就當design

呃埋妹妹仔大把減肥餅錢
唔係以為佢會的起心肝into個社會打牛工下話

到底成本有幾低
賺幾多至買到咁大間屋
愈來愈覺得呢個世界真係無報應
賣假Con賣減肥垃圾 危害人身體
同D警犬 黑心商人一樣
都係愈搵愈多
到底幾時呢種人至會節墮

更正，應該係租

zain youtube睇過一條片即刻不了唔識講野 係咁停頓唔知jm9

啲字幕懶係串懶係搞笑想點

More

無咩more
唔識佢 覺得佢個人鏡頭前幾可愛
但其實唔係鏡頭前咁純姐

其實佢係咪整咗容？

嗯 咁我覺得佢同小智一齊過唔會係假掛
至於識Ashly又同Sunny一齊亦係有根有據
佢地圈子真亂明明係事實 點解仲要分析
至於Sunny為人 我係睇佢live自己感覺出黎
兩個人一齊之後女既變左成日跟Sunny一齊單單打打人 男既開live閪口閪臉亦唔止我一個人講 其實佢地咁樣開得live預左會令部份viewer對佢地印象變差 唔係預人地盲粉咁掛

藍絲Jade唔坐月？見佢周圍去咁

我都唔係haters
你唔知不如追下post先講啦

未追晒post 想問下搶人男朋友係咩事

有冇癲到咁成個樣都膠
聽講仲要八婆到冇人有

唔知以為佢好有錢

得千幾following..無人識佢

followers*

一千個follow都拎上嚟講

又係冇人識既mk妹

乜水呀又 成日都post 啲mk妹上黎

睇左十幾版 無個識

呢個仲暗過cherielcw想討論都討論唔到
私人恩怨不如擺上facebook啦

點解你哋覺得係佢屋企？
佢男朋友唔係做裝修架咩，
D客屋企黎架ja?

阿豬阿狗都放上黎jm9

啱啱先睇到傻閪曾鎧琪條片
可唔可以report到佢個channel摺埋
fake news喎

珍珍又去旅行了
如果綿喵未死又要俾佢遺棄係屋企了

又扔比佢阿媽照顧
綿喵作用比佢呃like

前幾日睇到無po
蝦乾唔係sell自己賢良淑德架咩
原來有請鐘點姐姐幫手執頭執尾
咁佢到底平時有咩做

係咪用把1400蚊嘅刀切㗎

Brandy喺屋企食水煙添啦 佢哋點會理呢啲嘢

因為大肚？

綿喵唔係已經死咗咩

之前睇佢story已經有講過自己有請鐘點

把1400蚊既刀又真係切得幾薄啵
件糕都薄切

丁丁差唔多日撚日post佢隻酵素 好撚煩

唔係差唔多 係真係日日又呃到幾多無知少女

佢條新片又係廣告 把聲勁難聽

本身覺得佢kol黎講都算幾好, 但而家對佢愈來愈反感,
成9日sell人買雞胸買酵素賺埋d無知少女錢過佢自己既港女離地生活

真係好撚難頂啲神情好bitchy
Btw懷疑佢微整咗 個樣越嚟越似大劣人

依家啲kol真係當自己明星 出一件冇design淨係得自己名/一行字既hoodie就拎出黎賣 都估到呢個人最後會靠呢啲嘢搵錢 百貨應百客

kol我第一次見
乜水

屌 諗住睇下有咩stickers搞笑
屌你老未隻猩猩自戀到自己出左一set
好L柒呀仆你個街

sarah cheung?

點解唔打殘體字唔係喎，唔記得咗鄰國用唔到WhatsApp

佢真係對於擺盤無咩sense
好似四塊糕唔小心跌左落碟咁

嘩 一秒女神
真係自戀到cls

有邊個會用真係cls

後面灰色衫嗰個係雪姨男朋友？

Longer then...than啊

蝗到一個點都叫法國女孩

可能得頭髮既顏色似

佢個嘴咩事孖潤腸咁

係咪得我覺得佢樣又唔同左 聲又唔同左

塊面愈啪愈大

點解我講得佢講野扮緊pkj

多謝提醒
又要開始report啦

個年宵班Kol們加埋有冇賺到200萬

可能佢好enjoy咁撚蝗
當係compliment

好似俾人摙住條聲帶

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

笑死 支那狗都認佢係同類都叫佢返大陸返工

屌 佢藍架？定港豬冇追開post
而家仲玩小紅書討好班大劣人

張相就2018年既 但係。。

佢612果排仲有出去 好似有捐物資 宜家連文宣都冇做

上面丁丁套Outfit如果笠個鬼妹樣落去其實係Ok
但唔知點解一變返丁丁就好小紅書味

小紅書味
呢個term好正 一講已經知邊種
嗰啲咩「港风穿搭」

其實我到而家都唔知咩叫港風

sor眼殘冇睇到2018 但10月仲用緊就食屎啦
大劣人都笑9佢雙面人

個cm俾人發現咗？

好折墮有人話我似大陸人我應該會攞刀斬佢

但係想講啲大陸人無論着到有幾港風都好 都唔會似香港女仔 收皮啦

一字平眉+烈艷紅唇+白粉大餅面=支那狗

港佢地老母風畫虎不成反類犬

仲有得個幾修毛嘅陰

空氣瀏海+阿婆金絲眼鏡

P瘦自己 最近見過佢真人 膊係超超橫個隻 不過佢都高既

我都覺得佢塊面好似大左 唔係肥左 係起角嗰隻

屌，法國人撚會梳呢啲濕鳩陰咩(咪撚叫乜鳩瀏海呀，蝗語)

呢張相係整前定整後

你睇佢乜都用粉色LC就知啦
見識少淨係識LC (定全部R sponsor)
佢識春日本歐洲tableware咩

咪再post私怨野上黎好冇？
又唔係kol又唔係youtuber 邊個識？就算識又有咩好講？

蝗tina係咪復出了 但見佢條新片下面啲comment 冇人話佢 係咪佢自己del走曬
依家連波仔細佬都拍埋片

笑左，bubz最新個vlog話今年新年個女supposed返香港同tim 同in-laws parents 慶祝，但因為香港好近大陸驚會有肺炎。佢話when it comes to China, u know the number is 5 times that... 藍屍bubz宜家走黎話唔信大陸

唔知點解覺得范范篇道歉文好似蝦乾辯駁嘅tone

下佢訓左10年？
唔好返香港啦 又有肺炎又有火魔法 繼續留係佢個幻想世界好啦
真係好頂佢唔順 老公走埋都仲日日係鏡頭面前講大道理 教大家用愛感化世界

又真係幾似技安 唔掛得唔出得鏡

嘩 連coffee都出聲

是咪佢同個寶貝仔都唔夠口罩用 無得出街咋

好奇一問，陰嘅書面語應該點寫？唔係叫瀏海咩？

蝦乾都係
睇黎真係有直接/即時危險嗰刻佢地先會出聲

道咩歉，根本仲覺得自己無錯

見到啲台灣網民鬧佢好爽

佢以為啲人因為佢嘅形象唔同咗 因為佢講粗口而鬧佢

係因為呢啲藍黃兩邊都屌
咁佢哋唔驚得罪人呀嘛

佢Ig del 咗post啦 不過fb仲有
見咁多人鬧佢好心涼

佢真係覺得自己冇錯先好野 噁心

一向覺得范范黑人呢兩公婆好煩
懶大愛
又成撚日post個仔出黎 彈出又彈入
晨早block咗
依家想睇佢比人鬧都冇得睇添

佢最新個post 仲發晦氣 好撚柒

生產得夠台灣人就唔洗排隊買啦
自己都未搞掂幫人地 不過又唔同既 佢係網上講幾句咁既野 討得中國歡心 第日又可以搵多d

一向對黑白狗無好感
對孖仔又唔係得意
兩個假人一齊真係天作之合

真 好樣衰

雲西又po左波仔訓左係佢床個樣

自爆上床

仲話goodbyegoodnight
無眼睇佢地 應該唔洗指意再做台灣節目
會無人睇

反正依家做大陸市場 驚鬼咩佢哋 特別係大小S 好失望

原來d袋成6000幾蚊個... 佢仲收左咁多個...

仲話係基督徒 好嘔心偽善

真係好憎佢地
以前真係唔知范范咁難頂
真人應該仲臭格

Sponsored

佢終於有時間啦？

媽呀 好撚柒呀

其實佢係真係以為咁樣好靚 定係以為咁樣着就可以討好啲鬼佬

個迷你水袋dur落地啦

好大份

好憎呢啲人 燒到埋自己身先出嚟大大聲屌
嬲嬲嬲 嬲乜撚野呀？
之前政府同黑警幾仆街唔見你嬲
屌你老味 到你自己啲權利被侵犯先識驚
我就真係唔怕呀 攬炒啦
你同你個仔都係呀
你就算返大馬都冇用呀
支那毒人無處不在呀

係咪同虰虰同sponsor 兩個都係柒

有冇痴線西知邊隻洗con水可以殺菌
硬係覺得普通洗con水好污糟

同意，自私撚

Yaki Wong話用滾水淥Con

轉戴眼鏡好似好啲

好似紙口罩，就嚟溶爛嗰隻

未瞓醒 驟眼望縮圖中間張相
以為係minnie

屌之前唔係好撚不屑㗎咩

eq咁低會唔會出咗一條片就頂唔順負皮去咗跳樓

已經出左兩條片啦 大把妹妹仔留言讚佢架

好想知多d佢地兩公婆d衰野
淨係聽過好似范范同佢d「好朋友」都係面和心不和？

即刻search嚟睇
點解三姊弟個口都咁大

我上官網買 7蚊美金5枝

想佢哋3個快啲一齊收皮

同ann姐一樣 用100%水溫蒸口罩

佢細佬真係正常樣都講唔上
靠個呀哥家姐又賺到一筆

咪係囉又受唔到批評 一言堂 仲鬧人係barking dogs 以為自己好威咁小學雞一隻
同得罪講佢 佢真係好唔靚仔
唔明點解妹妹鐘意呢啲樣

佢好撚戇鳩
周梓樂死果日仲po自拍話自己好想喊
比我屌到佢化撚左先識del相
仲愈黎愈造作
新片把聲同個樣
襯埋d衫仲fashion disaster過spoon

根本三個都係痴上痴
家姐靠痴波仔上位
而家到細佬
屌你老味 個家姐啲片廢到
化妝唔靚冇技巧都算
講Netflix就條條片都係講果幾套
全部都係打開Netflix見到熱門果啲
我洗撚你推介咩
一屋三個YouTuber
我只係覺得呢班人好不務正業
but who cares
人地有錢咪得

啱呀 佢次次都係燒埋自己先會出聲
黑警打人殺人佢唔嬲嘅？
之前仲聲大大話自己無知 唔睇新聞 都仲覺得自己好啱

港豬個特色係咁

去youtube揾佢兩公婆個名+康熙 生完仔個集 睇留言佢兩個比人屌到反艇

屌我都係因為呢集好憎個偽善耶撚女人
雖然小s 都唔係咩好嘢但睇得出佢真係當范范係好姐妹
條女世界女到兩個仔認曬半個台灣娛樂圈嘅女人做契媽
仲話哈佛畢業 點知原來係同名間野雞

Harvard Extension School

「事實上，當年范瑋琪頂著「哈佛大學經濟系」的高學歷光環出道，後來卻被踢爆作假，直到去年她正式發聲明，承認自己念的是「哈佛進修學院」，事後強調自己並未偽裝學歷，卻已在網友心中被冠上「說謊」標籤。」

睇新聞講

好撚柒啊屌

佢而家癲到着衫突點 搞乜

係咪范范生完小s去探佢發現佢一早有好多人探果集？

晴暄做契媽個集
個集佢好似戴假髮陰 記得好柒下 同埋追完個集覺得佢好假好扮嘢
小S班姐妹團最唔鍾意佢

唔係private咋咩

酒精運到咩

呢單野睇得出佢份人幾鐘意拎光環
同space話讀hku一樣

其實點解仲可以咁L多followers, 佢D大道理仲有咩說服力... 老早unfollow 左藍屍bubz

好蝦乾

都係轉帶眼鏡啦呢排
要帶就帶one day con

Pkj啲product都有人review

比人讚定比人踩

Pkj repost story咁肯定係讚啦
飛住咁睇條片，條片係介紹佢個lip dap同sunfluff
老實講，未睇之前已經唔會買，睇完仲加肯定唔會買，正係好撚柒lip dap隻隻色上嘴都好似食完譚仔雙特辣咁

睇到萬人屌佢好開心
不過睇嚟佢仲係唔知自己俾人屌啲乜嘢
垃圾偽善撚
當年咁對張韶涵
又爆梁靜茹離婚
兩公婆正仆街

sell親情啫
香港好少後生有3個兄弟姊妹
仲要咁好感情
爹地 媽咪又會支持佢地 同佢地玩埋一份
咪成為啲𡃁仔𡃁妹嘅dream family囉
我估係

好想知佢喺tvb撞到個ex會點

佢條片有人話佢好artistic 明明係中二病既mk仔

由讀u睇佢到而家 個樣好似愈黎愈7 d骨架又有d好粗礦feel

睇Facebook 睇到廣告

睇圖嚇親

咩叫微雕好似粗口

台灣好似都叫瀏海

咪係
啲人仲要讚佢靚仔 求其係街執件都靚仔過佢啦
乜依加啲妹妹仔咁低要求㗎咩

鍾意咗大小S好多年 真係好失望
佢哋廿年前已經表態支持同性戀 知道後仲覺得佢哋好勇敢 講緊廿年前根本台灣社會對LGBT仲未係好認識
以前仲每集康熙都追 到而家YouTube都會彈康熙嘅片出嚟
停康熙嗰陣真係好失望 康永講到話好攰咁 小S又跟住佢走 點知冇幾耐就去支那拍節目都知佢哋暗啞底奶共 但係冇擺上檯面就一直當冇嘢（當然我都冇睇佢哋嘅支那節目）叫做係默默關注佢哋咁 到今次大小S真係令好多人失望 果斷unfollow
至於范范就不嬲都係bitch一個google都大把醜聞

蝦乾撈飯飯perfect match

有咩分別
髮線仲後左

以前睇模範棒棒堂幾鍾意佢
好似由生仔之後覺得佢好假好煩

我一直以為范范係無機心愛音樂既好人囉

好似賓賓

其實點會唔知台灣自己都唔夠口罩呀 離地到咁 定無睇新聞呀 奶粉個d都搶哂你啦

有冇人講dora sell韓國bra條新片

真心一問 佢話自己上胸無肉 著台灣e cup 香港c/d
Even我睇佢側身成個波型 上胸無肉視覺效果真係可以差咁遠？

Fashion呢家野我真係唔識欣賞

哇 好7呀

佢同靚仔呢兩個字完全扯唔上關係，根本就係柒

02.03 不封關 不上班
醫護罷工 全港三罷
我會陪醫護一齊罷

非主流

無睇條片
著香港都C/D都叫無肉
咁我呢D應該叫自己平過飛機場
睇唔出佢咁大

仲日日sell酵素呃啲無知妹妹仔

覺得哩兩條女好似

絲打好有口德
佢地成家直程樣衰家姐細佬頸又長、口又大
完全唔明啲人覺得佢地靚仔/女嘅原因係咩

估唔到咁有勇氣

抽血 有左？

又想公審人

佢啲口罩係韓國既普通mk口罩
11個1 set 韓國網只賣1,860원 約12港幣
非外科用口罩
無任何防飛沫功能
韓國口罩 방역용 KF94先好買！

講真比起范范我對大小s更加失望
佢地人設不嬲都係敢言 為不公義發聲
睇節目小s仲話大s係d聽到小朋友喊聲會走上樓驚個小朋友被家暴個種人
講到咁俠女精神咁見義勇為原來假嘅
台灣人俾大陸恰到上心口佢地都可以扮睇唔到
覺得自己追左咁多年康熙好蠢
以後都唔會再睇佢地呢兩個垃圾韓粉
ps 唔再中意佢地之後對眼冇左filter
唔明以前點解覺得佢地靚

無肉咁大個cup咪好易離罩?

咁佢想點？

佢不嬲都係大陸人黎

慎入
樓上仲有人問佢係咪整咗容 好撚樣衰

咁多年佢都係冇變過
仲係鐘意買假貨

未去到叫樣衰
呢幾日已經識打扮左好多
我睇片佢覺得係真係靚左
但係咪靚到真係叫靚女 就仲有段距離

睇左條片 好燒 尤其佢尾二尾三個兩個
效果好好 但好怕網購size唔岩

皮膚好差喎

係幾年至岩
自膠

我怕俾人話我屈佢
我自己幫埋佢fc
我就上左韓國政府
食品醫藥品安全處 식품의약품안전청
check下佢個款口罩 結果咩資料都無
用過口罩公司名search
結果係另一間同名整眼藥水既公司
紅圈係產品名同公司名

以示公平 我有search過在韓國市面既KF94 口罩
結果係政府網站有哂資料 連物料成分都出埋

大家要唔要同佢買就自己决定

睇左angela新片，佢同佢男友真係好似工作伙伴only咁

佢唔係賣自己個樣 又唔係啲扮靚KOL 放過佢

好耐無睇佢啲野 點解個樣有啲唔同左咁

上官網facebook 見到好多負評搞到唔知買唔買好

真心算樣衰喎 鬼五馬六

絲打出公海開個post我地幫你推？ 好多人唔會入嚟睇

好樣衰喎

想公審人定投訴人?
會唔會係佢自己啲血管太幼太深 拮極都拮唔撚中呀
如果佢真係咁白而又影到咁近都見唔到啲血管印
就真係有可能係佢問題喇
少少瘀就喺度叫春

蝦乾又想借啲二又揾嘢讚自己？

多謝觀眾們解答 原來只是因為皮膚太白所以比較顯瘀血呢（笑）

試過捐血都係勁瘀，但姑娘係一擊即中
我果陣原因係唔夠訓，所以佢都未必關皮膚白事

腥港人
無可否認佢的確係包裝得自己幾好
中學賣假帽就話自己創業
大學識少少韓文就扮晒韓妹
冇晒陣公屋大陸人味

Po埋畀人西group塔姐睇？好多人都未必上連登

佢比國難5金搞緊

有時係拔左針 止血個時壓得唔夠耐/唔夠大力
有內出血就會瘀

1 首先佢啲口罩係藥房買又點
香港藥房都會為左sell你賣假口罩
我香港朋友都係韓國藥房買到
救救我 二手口罩

我自己都係韓國住
宜家係藥房買得到啲口罩
韓國人都無買 就知咩事

2我啲韓國朋友個個都帶kf94
Kf80都費事帶
香港都叫人唔洗帶帶n95
整係帶外科口罩
但呢種連外科口罩都算唔上
只係普通口罩？
同daiso都係2000won 11個個種
我帶來有用？

3 係政府網真係無資料係事實

4 我無阻住人同你買wor
只係我想講清楚俾唔識韓文既人知
唔係所有韓國口罩都得姐

香港宜家情況危險過韓國咁多
我就唔覺得帶一般口罩就得

Anita狙擊緊條發難5金好精彩

媽呀 好亂呀 上網揾多次佢啲口罩 又見到又話韓國造又話中國造 帶返頭盔先 呢樣只係參考

蛉姐係咪好嬲 之前狙擊過你啲韓文錯哂
唔改都算仲block人
本身你自己買自己帶呢啲口罩我都唔怪你
但你仲要幫人買 你估個個都識上網search
個個信你旅居韓國加埋有無幾年
成日飛來飛去 偽韓妹實無死啦
今次教精你袋錢入你袋咋

屌我都係
佢哋去咗大陸做個濕鳩節目睇都無睇過，剩係翻煲舊嘅康熙
雖然而家睇返覺得佢哋其實建立咗好多好差嘅價值觀畀後生一輩

Btw 幾時開始用「果斷」乜「果斷」物
用「即刻」唔得咩

果斷有咩問題

自己想跳咪跳囉，扮咩個女想丫

佢啲小朋友真係俾佢打卡用
生完有幾瘦幾瘦個種
一個幾歲既小朋友點會識話
我要跳zico既anysong

點會呀 ptt都屌左佢兩公婆好多年 話佢哋兩個超級虛偽 之前簽咗Kimberley 又唔肯比job佢做

Hku space d frd

黑人係gay?????? More more

人工受孕㗎佢自己都有講

藝人「范范」范瑋琪和「黑人」陳建州24日公開有了雙胞胎的喜訊，卻因為夫妻倆對「如何造人」的回應不同調而引發爭議。黑人最後鬆口認了兩人是透過「人工受孕」拚出寶貝，而范范也首度說明了求子過程，現在小倆口只希望這股討論快點平息，也期盼能獲得外界祝福。

好多年前睇到PTT啲人講 主要係有網民做過佢地助手話佢兩公婆成日都假都仆街 黑人有個小鮮肉男友 阿飯就性冷感

唔代表唔係gay ga bor 張國榮都同女拍過拖

佢哋自己認左人工受孕

係呀 不過估唔到癡線西咁多人無聽過呢個傳聞

咁佢話自己Harvard Graduate 啦 成日覺得呢對黑白狗公開講呢d好此地無銀

佢應該堅係性冷感

咁做乜仲結婚係咪特登揀個gay既
仲有話佢嗰陣結婚，無去拎證，啲人問佢，先話係唔記得
有咩可能結婚唔記得拎證

Jw 去Amsterdam 狂隊草
唔知同個鬼佬啪左幾多次

點解話自己係球星經理人？

運費唔洗錢？

邊個JW? 以為你講明星JW

其實7蚊美金有5枝
美國內陸你運幾多total都係6蚊美金
前排做promote1蚊美金就搞掂
運返香港貴到每枝要加咁撚多？
利申訂左50枝細 6枝大

Jessica wong

原來係咁 $20/1支算係咁 差唔多成本野
啲人真心cls 咁都要賺錢

情人節就到 又係時候提一提大家千祈唔好幫襯仆街Le Sean Seasons Florist!!! 唔好叫男朋友另一半買啲19保鮮花
係第二個post copy過黎既少少整合:
1. 落廣告宣傳自己罷工 扮中立
2. 話捐18億=20%股權出來俾被捕年青人(實際私人公司股權係冇用，18億都係吹出來，心水清就知跟本你拎到個垃圾20%都冇咩可能換到1蚊!!)
3. 借18億宣傳自己公司(人血饅頭)，同Post 有大量業務介紹都唔知做咩:
4. Facebook 有人留言質問，佢又藍絲現形

依家仲要加多樣 - 炒日本口罩!!!

花店le sean 話捐18億 潛左水 原來去左炒口罩 有圖 lesean

呢啲仆街鋪頭仲要搵yanyanc宣傳啱哂啦兩邊都臭朵

千祈唔好幫襯佢地呀

用左真身，蝦乾你公審埋我啦

好彩男朋友唔會買花俾我

佢好似好proud of 隊草 溝鬼仔 食水煙 中英夾集
做到自己看似好玩得 好有自信
但我睇上去只覺得佢好樣衰同易比男人食

咁又唔好咁講去到外國呢啲又真係好common，無乜話易唔易畀男人食，但只可以佢好用力融入班白人，睇到少少cringe
利申:唔識jw

佢同之前做gym 嗰個大隻仔點散？

個女嗌都唔肯停
仲有人讚佢做左老母都好可愛
諗起佢個女幾個月大個陣，俾佢「攝」左係梳化張相

做佢個女基因差已經好慘
仲要有個咁on9嘅老母

邊個jw

係好撚try hard

見到都鄧佢辛苦

JW人地會以為係唱歌嗰個。。
巴打係講緊ICU 嗰幾條新片。

不過佢英文真係好好 佢好似冇讀過I school?

不過全部都好靚女

好想埋單

哈哈 自膠
其實我唔知呢度叫佢咩名
點解叫ICU?

咁佢淨係埋白人，abc堆，英文有進步係應該嘅。

因為佢成尻日提自己讀CU

你用邊間轉運運到咁多枝？

我細細個已經聽過佢地係扮出黎

點會喊

只不過未出世經已鐘意食煙

佢真係好乞人憎 死要講到唔關自己事咁
[img]

死都要賴人地

唉 蝦乾好中意抬高自己矮化人

佢宜加係解釋完俾佢聽都唔撚接受仲要寸人地
屌你老母瘀嗰少少想點樣
宜加係以後都唔散 定佢少咗忽肉
一撻嘢都可以出幾個story
真係想像唔到佢有咗之後做產檢會點
超聲波做耐咗又屌 照得唔清又屌
正一怨婦 小熊貓

睇左國難先生手記既花生
好想改名叫自己做國難痴線西
呀李政熙真係惡到

simple shop食水又深 態度又差 之前買野whatsapp佢只有落單同俾錢會覆 問佢其他嘢仲有冇賣問咗幾次都唔覆

個護士咪講左有機會會瘀囉，咁你仲上崗上線做乜鳩呀

係邊有

哦 即係都係人地錯

個😅做乜事
護士答佢 又話人專業的 又話幫佢個護士都係咁叫佢撳住 然後又要話自己做左都冇用😅 其實佢po出黎想表達啲咩
好多人都會抽完血咁嫁啦 抽少少血就出咁多story 係咪想人可憐佢定點？唔理解

咁又係嘅 個傷口睇落大過1400把刀界親個傷口大

笑死 咁都抽到水

啲人成日話撳住
係咪用一陽指撳住呀
講真你估人地好想抽瘀你咩，仲要比你放上黎公審

我買個有限制買既份量
同一個會員分單都唔得
最多只可運1000mL

條片係咁聽倒佢講 like like like like like 好un耳

呢位絲打，蝦乾係咪嬲爆咁覆你

條友都唔係第一次扮大台
今次終於俾人狙擊

其實人地都講到明 inspired by佢
條片info box貼埋佢Channel link
都唔係咁過份姐

其實佢啲片都唔係有幾原創
佢都幾撚自大

今晚十點有花生食

佢真係天下第一煩 咁都要擺上黎公審同埋seek attention
條友都係想d妹豬呵返同埋關心佢點解要抽血姐
有幾身嬌肉貴呀瘀果少少就呼天搶地
同埋呢d非常時期就咪鬼話醫護啦好心 成個行業嘅壓力已經爆緊煲

假到仆街真係佢哋應該唔係真係相愛

一邊話要kf94一邊賣冇用口罩畀人係咩意思
如果佢利申咗d人照買係另一回事，又想呃人死性不改

曾樂彤ex 係咪仲梗狗

未辭職既話咪撚扮白警

其實呢個時勢，有乜罩就罩住先
出面有防水功能既戴住先

佢至少好有心 都係想出分力
韓國冇對外科口罩有認證
韓國醫院醫生都唔會戴住Kf94呢類的

鬼影變幻球又黎啦！

以前睇佢仲ok
點解而家愈化愈撚柒...
仲有操左咁耐個身型都係咁撚柒

藍絲bubz又出招

呢個oyan真係好識做生意

蝦乾有左啦肯定
佢咁怕肥但條指引cynthia煮飯既片
個身厚左極多
利申：無睇晒條片 禁入去碌左十秒咁大把

著件咁嘅衫遮肚？

是咪本人
醫生係帶政府認可수술용 마스크
政府網有哂所有外科口罩認證wor
我唸醫院都唔會亂入無認可既口罩掛？
唔清楚可以自己去search下
同新聞有寫
질병관리본부에서 권고한 KF80 이상 마스크 착용 추천드려요
疾病管理中心 建議佩帶KF80以上口罩
以下係所有韓國政府網站上認證既外科手術口罩list
詳情請上政府網慢慢睇

宜家問題係自己拍片介紹KF94
但賣普通口罩俾人？
如果唔係我發現
應該都唔會特登同客解釋？

見到個嗲嗲emoji真係想一巴車埋去

平行時空既g

個個都緊張口罩
佢借d2要賣空氣消毒做乜9
所以話佢識賺錢
先話送口罩唔代購 但最後又賣
原來都鋪路賣家品

我點會係係本人

我都有睇佢唔順眼既地方
但見佢真係撲藥坊
我只能夠形容佢係有心 但真係蠢同on9
佢冇賺錢 澄清返就由9佢啦

你都同佢幾大仇口

本身都鍾意睇佢啲片同埋好欣賞佢好早期已經不斷文宣，不過自從辭職靠YouTube搵食同出件冇design hoodie後越黎越自大唔知做乜

唔好同佢大仇口
只係睇唔過眼人未fc就識少少扮代表姐
由之前唔識韓文又亂教人
到宜家又叫人買kf94
自己又賣普通口罩仲講到理所當然咁
只係希望啲人唔好買錯口罩姐
好多係韓國既香港人都代購幾箱幾箱真口罩返香港
大家唔一定揾佢買姐

因為見你p牌又 cd rom
以為你為左反駁開ac

其實我一直都唔明點解大家唔想俾人知自己有咗？

咁佢唔吸納下啲中國粉絲好難養佢個軟飯前夫嘅

係咪未夠三個月...

科學黎講懷孕初期bb唔穩定 好多因素會導致小產 甚至可以無原因地小產
d初孕媽媽都會等穩定啲先講 一般黎講係3個月

副線Okb_home已經準備緊啦

所以我咪話佢衰on9同蠢囉
做一大輪野走幾十間藥坊得個吉
又冇錢賺

痴線西幾時唔比P牌講野
我冇出post唔等如係cd rom既
之前一直有回post
你唔見咩

原來你都冇出個post架喎

我都只係想講 佢有佢柒
但講真呢件事上
至少比好多KOL youtuber好
有做少少野想幫下手

(反送中佢冇表態就另計啦)

左邊個選手印象中好似打得唔差
唔知依場邊個贏呢

7美金5枝
姐係成本都要$11.X
個官網仲要運費既
仲未計buy and ship
然後有現貨唔洗等兩個星期
咁都唔係成本價係咩
痴線西係咪全部未出黎做野既中學生

蝦乾話佢把白色靚靚刀係只可以切熟野
比仙仙掂到下就即刻強顏歡笑

頭先見到諗緊係咪隆咗胸 突然大咗咁多

好大粒
又ptgf group
又同partner一齊傾唔救中大
又住公屋做大家樂廚房都可以送曬老婆兩個仔女過美國住同讀書加生肚果件
令人好懷疑點解佢咁富貴
同埋點解會呢個時候送曬屋企人去美國
希望佢出黎解釋

佢脾氣同性格都幾差下架不嬲

突到咁點止三個月

做咩你係咁講到佢係好心幫人咁？
你又知佢真係周圍搵真係冇錢賺？
我冇follow開唔了解件事
但你擺明幫緊條大陸妹講說話wor

人人接受度唔同 有D人心軟
可能見隻金蛉幫手搵下藥房就已經覺得佢好心姐 唔等於幫口講說話就係本人既

佢地好似係tube baby

唔係我話佢係本人啊
只係睇唔順眼佢係咁借d意講到個大陸妹好有心
仲話返明明係提大家大陸妹賣緊cheap口罩既絲打轉頭

幫佢講說話就唔會笑佢on9啦

我係呢幾日撲罩撲到灰
得返五個生存 依家有乜都笠啊真係

我係佢本人就中肺炎死啦
得未

無認錯 我同呢個絲打仲因為蛙姐嘈左幾個post我都信你唔係佢

你睇清楚我邊度有話個絲打？
係佢話我係本人先
又話我P牌又話我cd rom
我先會回幾句

我都只係想講佢有冇賺錢我唔知
照佢story講運費都冇賺既話
最多係佢on9買埋啲mk口罩
韓國真係冇人地日本BFE PFE VFE

利申: 問過韓國人 佢地話只知KF
外科口罩佢地都唔識分 冇教過佢地點分

所以我點會係cd rom啊

睇蝦乾個頭兩截色咁耐都冇染髮

有左可能唔染得

諗起之前有人話佢似泰妍

好心隻蝦乾煮餸煮到成pat屎咁就唔好去教人啦

我只係俾返張圖出黎
一陣個個都以為可以運咁多
跟住個個都買超過過限額既話
老細都幾難做
所以都係諗住提返你姐

笑咗

真明明佢由頭到尾都冇話落南薑同香茅

佢d片宜家真係冇興趣睇。。。

大陸仔 大陸妹

個詞本身無問題 但濫用咗
本身應該係形容人嘅性格 變咗形容人嘅動作
炒股票「果斷」離場
件嘢好抵買「果斷」落手
其實係想講即時點點點 但用錯字嘩眾取寵咗

成日扮清純樸素

李政熙/熱狗不嬲唔係咩好人

蝦乾嘅字典入面係咪冇認錯呢隻字

見到范范又諗起elaine讀harvard extension日日喺度go havard

點解佢地最近日日直播既？

佢太撚煩 呢幾日終於頂唔順unfollow咗
順帶一提佢派衫sponsor cctvb偽人

好耐之前其中一次 live有爆過 ken以前年少無知同過個男人一齊

但講真就算Cg係黃，佢脾氣真係臭到仆街

但係佢地依家係情侶?

撳到手指軟 撳成10分鐘都唔得
係因為你冇食飯呀
唔食飯咪冇力囉
幾時姓夏改咗姓賴？

屌呃ki呢啲mk妹，睇佢ig煮個意粉都唔撚識用個大啲既煲，搞到個煲出面啲意粉烘到乾撚左係做乜鳩

見到都辛苦

佢一向做開專家
有左冇理由唔專家上身介紹野

正想講 like like like 好un耳
無睇過佢，啱啱禁去睇，其實佢YouTube 得好少view, ig都好少like

呢o的人生仔教壞細路

真係嗰個福正？

如果想講佢story張相
嗰個蛙妹嚟 佢之前po過

我覺得佢唔係心地差既人黎
只不過脾氣真係差
ken真係算唔話得啦屌

想講見過幾次佢咁樣戴口罩有人留言同佢講佢就話只係除低飲嘢，已經戴返啱心諗關咩事，宜家連條摺痕都見唔到

佢戴嗰個係咪懲教署csi口罩？

好似係？？！

好似真係喎

好眼力肥蛙識人做政府？

變成exex未

一般前線會接觸街外人既公務員都會定期派CSI 口罩俾佢地，無疫症前根本無人在意有定冇，有d 人放埋一邊放到過期，有d 人唔想浪費就會拎返屋企俾家人

真係唔知

係咪佢塊面太細？我有fd又係塊面太細戴成人口罩會唔岩位

收皮啦蝦乾
前個禮拜先抽完血
我用手指公普通力撳咗兩分鐘
後尾都淨係瘀左一住手指公嘅隋圓形
講到自己撳到手軟咁撚誇張
之前界親少少又要即刻影相
成日扮曬柔弱咁 好撚煩

哇屌洗唔洗起曬鋼咁

小家左d

小童口罩又太細 成人口罩又太大 same here

之前買咗中童

多謝

以前仲做緊黑澀會、棒棒糖果段時期已經有傳聞
果時佢地情侶檔黑白配好出名，會結婚都應該係為左維持個「名聲」
然後范范係屋企跌親過三次，瘀哂又聯針，啲ppt鄉民就估係家暴
我都覺得係，邊有可能係屋企整到咁傷啊仲要三次都係

好眼力

屌唔記得不推文
因為醫護口罩短缺
八卦想知csi口罩嘅持有人就碌ig見到

肥娃同咖哩張一齊戴csi口罩
上面話肥娃面細唔啱戴嘅睇下
事實佢淨係掛咗口罩上耳，根本冇拉開，一開始po相個絲打已經講咗啦

再之前嘅相都係，唔知佢係咪習慣唔拉開個口罩

回歸正題，csi口罩係邊個擁有呢？

24號肥娃都係戴csi口罩，同場戴嘅仲有

咖哩張係23號就開始戴，戴咗幾日

近日咖哩張嘅po都係戴csi口罩
所以推斷csi口罩持有人係咖哩張

唔知咖喱張係咪識人做正苦
但咁樣一睇就覺得原來公務員真係好著數，而家口罩都唔洗搶仲可以分咁多比人
利申純粹整合下我八卦睇到嘅嘢

2.4齊罷工撐醫護

果斷呢個詞係解唔猶豫同決斷講態度 同即時講時態呢隻字有差異 我覺得嗰位絲打用得好貼切喎
果斷最常用主要係形容人行事時果斷 又何來唔係形容動作呢
嗰位絲打想用果斷作副詞去修飾unfollow 呢個動詞 執正黎講文法上佢只係漏咗個「地」字 係果斷地unfollow
但係其實宜家都約定俗成咗啦 好似 瘋狂食 瘋狂買咁 都冇再喺形容詞後加地，而直接用作副詞，都好多人接受同埋通用

好白痴喺度咬文嚼字 但係我真係唔覺有啲咩問題 你要係一堆網絡俚語上執到咁其實好攰 都係屌人用殘體 大陸terms 同5p字算啦

無知問 家暴要點打先會令膝頭「魚」哂

打個結頂住先
我都係咁

細個年少無知
覺得佢地首黑白配好感動
依家覺得好嘔心！

邊到有得睇吖

食人血饅頭者死全家

好似蝦乾啲肉丸

好似呢個
睇到起雞皮

離地港豬終於體驗到政府廢，枉豆爸仲要係做醫生

好似Hellraiser 隻怪物

唔知有咩咁好講 想表達到人地搞到佢好慘
自己隻手好白好靚？

想問佢係咪del 哂story

生仔要考牌

說好的調理身體生仔

去到最後答到晚安話瞓教就無曬d story
成日都會傾完就無
佢平時d直播都係唔留底
（習慣）？

我都係 拉開左反而會*離罩*

我屋企都有 屋企人做正苦定期會派
估唔到今時今日會有用

一句入面有3-4個like講英文定講like

唔關口罩事 覺得呢個咩咖喱張極嘔心
以前有follow過佢
自從佢擺手作市集開始就覺得佢好扮嘢
成日自吹自擂 講到自己創作好辛酸好窮冇收入
年宵賺咗十萬又唔講
仲開live話人地安排得唔好
前排仲吹到apple送iphone俾佢比痴線西恥笑

呢個人性格差到喊 見高拜見低踩

exactly過度自卑就係咁

放心啦過左3個月佢會講到你煩

咁矜貴咪撚拎出嚟畀人用囉，鬼知你咁多咩

你點知人地賺十幾萬

佢個老婆仲要係大陸婆

講得唔清唔楚又賴人，十足d 老屎忽
佢拍呢條片係咪存心想朋友出醜？好噁心呢個女人

咁慘耳珠分開埋好恐怖好不安

佢係撚咁話要做leg workout
但睇完之後覺得完全唔叫得上係一個workout

Same here
點解細個會鍾意

Elaine 都係Harvard extension 咁7咩

覺得佢係有啲造作 不過佢既創作係幾靚既

之前真係信左係屋企整親
嗰陣係范范形象仲維持得ok(懷孕期間)
而家諗返如果真係家暴都幾得人驚
仲要公開po上網話唔小心整親
上節目都好似有講過下
如果真係家暴 佢都可以用個咁嘅大話嚟平息
真係為左個形象做到咁
都真係打左個冷震

有人講過架我記得 講真佢之前讀既都係學店點會考到哈佛 但bio都係要寫Harvard’21

之前唔係大大聲話有寫住"VIRUS"就得架咩

成日覺得佢係比人包 唔係屋企有錢
如果有錢到咁都要扮Harvard grad都幾On9

大大小妹開實體店⋯⋯

佢以前真係好睇好多
睇左下佢Milan 同Amsterdam 條片 有冇人覺得講佢同條鬼仔嘅發展故事d語氣真係好姣

好明顯係見我地踩佢煮d野食踩得多
要拍條片搞到仙仙煮得差過佢咁
呢個女人真係勁有心計

未爆武漢肺炎之前根本無人戴政府csi口罩
到一月中feel到唔妥先好多同事request要口罩對客用（唔會拎返屋企）個時派既csi口罩係放到有陣Up味同埋木味 聽聞生產日期係2015年添 即係已經放左5年
所以其實政府d csi口罩呢段時間如果淨係供應醫護係一定夠用 但依加醫護都唔夠用 除左一車車送中之外我都諗唔到點解

邊位絲打

哇屌 睇完打冷震
成粒冠狀病毒咁 好撚嘔心點食得落
拎去武漢應節就岩

睇曬條片
就咁睇覺得仙幾得意同都有啲天份煮野食
但就覺得蝦乾成程都好怕人地搞亂佢個廚房同覺得人地唔識用啲廚具

好似消化唔到啲金菇之後原條屙返出嚟咁...

屌形容得好似

煮開野食係會唔想人地搞自己地盤(我都會)
但好心佢咁驚就咪鬼拍呢啲題材啦

可能推跌佢？

點解肥蛙班朋友咁....
又大大與小妹又咖哩張

At HARVARD

唔係掛。。。
真心佢啲題材好難頂

讀呢間既都有呢個傾向

elaine真係由細到大都係讀學店咪認囉，又要扮自己讀哈佛大學，係哈佛進修學院，HKU SPACE D FRIEND

未 間唔中會喺大角咀見到佢兩個一齊

年宵班底 就做咗朋友

嗰陣有個支那妹喺佢ig踢爆問佢讀extension做咩要扮 佢d盲毛fans即刻出黎護主最後好似del人comment

佢係嫁左俾個阿叔好似 外國人黎 有frd 喺LA 見過

Pepperdine 不過second graduate degree 唔係太難入 所以有俾佢fake 過

但有左可以捐血？真心問

仲要po哂片話自己harvard 以為佢真係咁勁添 想嘔

佢係咪gay 乸乸地

但要點跌對眼會魚成咁

原來係一個轉身賣空氣”消毒”機
頂你 咪即係普通空氣清新機
講到殺菌萬能咁
借住疫症個勢發大財
人地依家whatsapp都要48小時內覆

錢原來咁易搵

佢係抽血 唔係捐血

咩心態明知會比人發現都扮
唔理解

佢好二世祖feel喎唔想返工係咁讀書 唔想比人睇死但又唔知搞咩生意 搞埋d租手袋 講真你係男人點會容忍條女洗你錢仲要用你買既袋賺錢

靚唔係嘛？

上面問我點知佢賺十幾萬
我朋友素人零名氣擺呢個和你宵都賺到幾萬蚊
佢地呢啲Kol排晒隊買點會冇十萬up

賺到笑啦呢班kol

你上個post已經話自己係知情人士
係咁話人
賺又點姐 人地靠自己努力
又唔係做雞做鴨 咁酸做乜姐

前夫？離左婚喇？

但二世祖通常都會扮下同家人關係好好 佢屋企人從未現過身

戴中童好fit 又冇成人咁難買到

未離都就快離啦，tim成個CNY都無同佢地過

單純以條片嚟講我覺得還好 蝦乾都無話cyn啲咩 攞刀個下佢都淨係話把刀係用嚟切熟嘢 以片未蝦乾睇落係真心讚cyn整得好嘅

樓上絲打講中 真係開okbhome
以前買過一次衫，啲質地好差，下不為例

遲下變成 「韓國家居好流行blablabla...」「韓國小資女屋企通常會擺放blablabla 更有生活態度喔」「早上起來看見blablabla 心情突然變好了呢」

話蝗虰賣酵素嘅人 你又唔屌？
你咁講人地夠係靠自己做生意

我爆料等大家認清啲kol
就俾你屌我酸人賺錢...cls
其實我唔係和你宵工作人員唔係話咩都知晒
只係短短陪frd擺咗幾日市集
我諗喺我附近嘅店主都會睇到唔少畫面

唔覺得佢地自己設計嘢賺錢有問題
自問唔係從人地賺錢去針對
我一直講嘅都係個人有問題

見過咖哩張真人 連我家姐唔識佢都覺得佢好奇怪 我同佢講呢條友係youtuber黎 佢講唔係呀嘛 咁都做到
因為無論衣著定佢比人嘅感覺都好奇怪 拎住本英文書打開但唔係睇 喺度㩒電話 真係冇見到佢有睇本書著住條好似病人著嗰啲褲但又著高筒鞋 上身又著到好日系咁 但成個look真係唔得掂

你咁肯定人哋賺十萬
唔講以為你係佢朋友

你刪淨一個名

個bachelor讀六年 lol

雖然唔鐘意佢兩公婆，但唔會掛....
佢地台灣娛圈人緣咁廣，好多人成日上佢地屋企玩，又同兩公婆好熟。如果真係，好難瞞咁耐
同埋睇佢地嘅訪問，有時d friends都會爆佢地兩個都趣事，例如，黑人點整古范范

Triple major

點睇都似gay 但又同卑微pr好close

有無發現Elaine從來都唔返香港，同埋好少出境美國去其他國家旅行。正常咁有錢，實會周圍去，唔返香港又係怪

睇完成段片覺得蝦乾真係好難頂
對仙仙指指點點 用錯刀就即刻西臉
對人少少尊重都冇
日後蝦毛同小熊貓真係有排受

同一種襯法，點解icu着得咁核突同好風塵咁

又諗起之前絲打扮佢講嘢

蝦乾個背脊咁厚肉

因為佢啲pose擺得奇怪？

對唔住 係我膠左

佢老豆係咪真係候x強

02.03 同醫護一齊大罷工
支持醫護罷工

咁睇個胸都厚肉左

輕輕搵下新聞
就知冇可能靠咁平咁細既空氣清新機”殺菌”
如果係 所有醫院診所都用啦
朋友做醫療用品代理
佢話真正殺到菌既過萬一部

oyan又想呃幾多無知少女
呢個時期用殺菌之名賺到發啦

虰賣酵素都有絲打屌架

其實KOL如果有心design
好似polly 肥蛙等等自己落手落腳整
又賣到賺到 都係佢地實力

你話kitling就話姐
公仔都唔係自己畫就出product

其實易拎個人幾天真純品
唔好聽D就係蠢 佢個人唔聰明
當初識佢既人聽見佢讀哈佛都唔係好信
佢仲有個細佬 但屋企真係細個已經有錢開
唔需要比人包

虰虰賣呢D野真係扣好多分
佢對viewers算幾好 但而家學埋yaki賣呢D
使唔使呀 好吃懶做 片又少
畢業都就成年仲日日係屋企過D頹廢生活
Ig story影親都係佢煮咩 睇咩劇
咁做人唔悶咩
遲D無曬名氣 又無技能佢可以做咩
見佢幫D酵素畫個D圖 核突到同人講佢讀fibe art都無人信

嘗試睇左Verona條片 過左頭個分鐘就頂唔順
咩嘢叫Bit-za
可唔可以唔好咁扮嘢

有人爆過佢老豆咪鄉黑候x強
竊聽風雲入面其中一個主角原型就係佢老豆

其實冇名氣自己攞黎
佢都唔出片

不過唔使同佢擔心佢無名氣
最近睇返大佬B個ig搞到咁都仲有fans留言比佢
香港好多無腦 腦殘粉

佢同屋企人關係好架
唔拍上網姐

下 佢地唔係分咗好耐咩

無知一問 邊個角色

但係佢英文麻麻地喎 真咩

咁大把香港local 連外國都未去過都嫁到鬼啦

候x強d仔女好似係英國出世嘅但 如果私生另計

劉青雲

絲打意思應該係老母彤仲同緊游學修一齊

仲要咁撚扮嘢都讀錯。。。正確讀音係”peet-suh” (/ˈpiːt.sə/)

下 佢唔係同游學修一齊既咩？

睇返再上絲打個留言啦
話緊”遲D”

連Xmas 都返左香港無一齊

佢唔拉開個口罩係咪想人讚佢面細咋

呃nes姐有新袋 今次聲稱係喺landmark買喎

好似係bno？

好似唔關面大面細事

好慘 連點用口罩
唔拉開都要比人話佢懶係臉細
話佢唔識用口罩 常識不足都仲合理D呀

其實佢都不嬲成日話自己臉大架 佢做咩要無啦啦扮細臉

我預左又比人話蛙姐盲粉
我見佢痴埋個咖哩張度已經對佢無好感
由得你地點講

雖然唔識肥娃 但由佢個交友圈睇 抄畫大大小妹 扮純嘅濫交蔥蔥 MK福正 真係唔mk唔劣嘅都唔fd 同佢地夾到咀型嘅 應該都係同type人

唔好話咩大家畫畫擺檔咪熟 cuson圍內咩白白果堆女插畫家 又唔見人咁多人批評 唔行實力派要行偶像派又要痴呢啲人真係唔好怪人話佢...
平心而論佢年宵啲product design....真係靠佢本身拍片啲人氣先賣到咁fat fat

佢有個Ig story係飲檸茶，
大肚婆唔飲得茶㗎喎，有咖啡因

咁都可以咁諗人地會唔會太有機心

唔通佢係清泉咩
唔覺得佢特別好得去邊喎

偽黃IGSHOP 食人血饅頭心虛del人留言

大家提下屋企人慎選購買防疫用品

唔記得撳不推文 對唔住

大大小小仲要開實體店到底憑咩
核突到 D畫又愈畫愈無內容
後期無炒人已經無曬共鳴感

佢個金屬條完全唔貼面，基本上同冇帶冇分別

痴撚線咁樣發國難財

見你地講起ICU，就去咗搵條片嚟睇下，扮哂abc都算，我最震撼係佢食勁撚多嘢唔怪得練嚟練去都咁大隻

聲稱咋 張相唔係影鋪架

Bno嚟 我19年個本有EU (利申 bc)

而家啲A貨連盒同袋㗎
定係佢好似蝦乾咁
畀人篤爆咗所以買個真袋呢

得呢個真架炸 邊有咁多真貨

一個delvaux3皮幾 買唔起點解要勉強

咁快一個負評

點解我身邊咁多正正常常嘅fd會咁鍾意大大小妹
睇佢地like啲post、用sticker甚至買product睇到我懷疑人生

雖然我都好憎蝦乾 但係如果大肚連檸茶都冇得飲會唔會太慘

我會揀啾啾妹睇

同感 唔明點解有人會買一pair情侶product返去用
開埋實體店喎仲唔賺到笑

仲要唔靚

發覺愈出名嘅YouTuber就愈有問題，都唔明點解會紅同有fans

大肚係好慘
生野一定唔食得
凍食凍飲/茶咖啡朱古力睇你幾忍得
不過so far蝦乾除左無染髮同抽血之外無乜特徵
佢照飲茶整gel甲周圍去
樓上有絲打話佢肥左
但正路黎講頭三個月個人好攰好謝又孕吐唔會點肥先係
大家再觀察多陣時間證明一切
利申: 大肚中

我都有好多 見到佢地用d sticker即刻唔想傾落去

蝦乾買假袋?

Post張大肚相即刻洗底
係咪唔記得左brenson喇